朋友初次去完澳門之後有感

所以話 澳門真係垃圾地方黎
狗也不屌

朱耶穌
自爆求相認

澳門賭業搞到社會風氣差 管制又係差
唔可以話垃圾
但起碼我絕對唔會長期逗留

喂
嗰隻乜撚嘢玄學戇鳩詹惟中仲唔撚入嚟即場表演花式打飛機？

召喚玄學大師詹惟中

駁唔撚到

大師呢排唔出j圖po

樓主立即深潛

做乜踢爆佢咁賤格

可能佢朋友真係好嬲豬 所以打字打得好快呢

大家集下氣 幫樓豬諗下點兜

樓豬偷偷留下負皮

冇深潛 因為真理唔需要駁
澳狗就係垃圾

哦 之前講過比個fd聽
佢去完同我啲感覺一樣
宜證明我冇特登同佢醜化澳門

我個fd打完喺memo度等有wifi先send比我
有咩咁出奇
澳狗諗野可唔可以闊少少？

澳狗真係好撚好笑
呢個世界應該係得澳狗可以咁撚客觀咁撚宏觀去睇嘢啦
人哋講邊樣嘢係非事實又冇撚講
一句駁嚟都哂氣就走撚咗去

唔知有咩好笑
澳狗啲思維真係狹窄
你咪當我整出黎呃鳩你囉

去開拉斯維加斯

真係冇喎
澳門唔使醜化都咁醜架啦
講事實

澳門dc9真係好撚惡

早排去做野DC9好似冇咩野

係喎
去澳門真係行路好過啦
陣間玄生又話我作大 澳門啲dc9好好人

咁叫答咗架啦？
澳狗好波

自己淨係去賭場又話無便利店 無樹
喂大佬阿 你去其他地方睇下先講野啦

不嬲都話有圖有真相架
你隻生滋狗除咗鳩吠仲識乜閪
人哋兜口兜面屌鳩你都可以笑口騎騎話駁多都無謂
EQ高到呢個境界
澳狗真係將阿Q精神發揮到無與倫比嘅新境界
澳狗仲馴服過我哋港豬
果然係習主席的好兒女

同埋澳門九成超市係24..
Search埋出嚟我怕張圖紅色多過白色
樹嚟講要睇吓邊區
但正路遊客去嘅區都多

其實賭場門口已經有好多樹

塑膠樹？

係咁易GOOGLE下都見到好多啦

如無意外佢係去咗氹仔賭場區
個感覺類似你去港島然後抱怨食飯太貴

如果係澳門市區既話，買野仲方便過香港，條條街都有便利店，24小時超市仲多過香港，半夜落街依然乜都有得賣

澳門的士一向閪到出晒名，有時衰到本地人都呃，所以澳門人自已都好少搭，多數搭巴士同揸車

空氣差，無大商場同d人態度閪同意，成街電單車d路又窄搞到條街長期一陣廢氣味，大商場除左賭場附屬嗰d基本上無乜，餐廳好多都唔休做所以態度有時仲閪過香港，可能澳門無咁多連鎖餐廳競爭無咁大所以唔休做先咁閪

利申：有兩張身份證

真係好多樹 得三棵

主要係旅遊區同平民區差別太大
我買野飲至少都行去沙梨頭、筷子基呢頭先出手，莫講士多或超級市場，就連七十一都平好多啦
不過最近去先發現巴士加價，頂唔順出左張澳門通，即時爽晒

利申：一般隔三四個月會過去澳門出trip見客

你用邊隻眼睇野正係睇到得三棵

因為你係澳門狗下話
我去過啲服務態度真係好閪下喎
果啲威尼斯人入面嘅賣衫sell屎

睇到4、5棵咁囉

我琴日去完返黎
去d餐廳食嘢個個唔該前唔該後
我講返句唔該佢話唔駛客氣

我自問態度好好囉
咁你哋有冇禮貌先得架 一入境就掟人張身份證
你啲入境職員狗黎？

去澳門識玩一定係坐發財車出入，遠少少去黑沙灣果便就坐巴士夠做，根本唔洗受DC9氣

辣殺

死窮撚死返香港啦屌你老母

你都識講威尼斯人入面
長期對住一大班大陸人比你都閪啦

嘩，原來樓豬以前就咁憎澳門

啱，垃圾城市

1分鐘打到咁多字

唔比人地一早打左好耐

打風吹冧咗啫

成班澳狗係咪冇朋友傾計
未試過打一大堆野中間比人問野
不過你地用開wechat支那野可能溝通方法都唔同D

真係垃圾地方 講廣東話又唔正

可能樓主朋友同人呻完
樓主又問佢咪即刻貼嚟覆樓主
我有時都會咁做

無便利店同無樹嗰下就知樓主on9, 唔好話路環同氹仔依d未完開發曬地區有幾撚多樹啦，連最撚多人嘅水坑尾同新馬路都都係有樹放係馬路中間，樓主做打手要吹水都吹好d，去過澳門嘅都知你尻吹

btw 的士狗死全家

同一時間傾緊計唔可以開多過一個話題咩
覺得堆野話錯你地澳門既就駁啦 轉移視線柒到

真樹假樹唔識分 你係蝗蟲?
因為通常蝗蟲一到澳門就係去賭場 輸撚曬就反大陸 你見唔到樹同便利店仲有比的士狗屈錢成件即刻合理曬

做咩咁辛苦去上連登啊 用wechat朋友圈吠啦

未撚去過路環
澳門啲路好難行
巴士又難搭 淨係去過旅行區 好撚垃圾
條街係咪鉅記買左呀

有冇諗過你態度差 澳門人對蝗蟲態度差都好正常

澳門狗？做咩咁激動 ？
我去澳門都未入過賭場 淨係去左食鉅記
澳狗就玩返你嘅微信啦 上連登扮香港人屌人做咩鳩

人地一條街又幾間你話人地買左條街
咁成個台灣係咪比7仔同FamilyMart買撚左

我係香港人囉好冇
你啲澳門狗咩技能都冇 淨係識派牌
啲服務態度又差係啲大陸人先咁戇鳩去
已經4年冇去過澳門 係我朋友去
然後whatsapp我話澳門好垃圾 成個屎坑咁
係咪你中文閱讀有問題 定用屎眼睇野？
可以話我係蝗蟲去澳門輸錢
你地啲澳門人連中文都咁差 點解呀？
窄使左啲喎

點只幾間
起碼廿幾間都有
成個台灣咁大 你澳門咁細 唔好玩啦
人地點只啲兩間呀

一落船好大陸感覺

你好撚仲激動過我喎
單單一句淨係去食鉅記就知你有幾on9
邊有人去旅行剩係食手信
你話你去食豬扒包都無咁柒

去澳門點叫旅行 最多叫去行下
我除咗澳門之外 去邊度旅行都有買手信囉
鉅記啲野榮華恆香冇出過咩 貪隔離埠香啲？
啲野食完就算架啦又唔係特別 你估真係和牛咩
宜家啲豬扒包都冇以前咁好食啦 嘈

成個澳門得15間 你係一條街見到甘幾間
你肯定自己去左澳門?

我都話過我係4年前去 你唔比執左架咩
一條街5間都嫌多啦，仲要15間
果時我係見到有第18分店第20分店嘅
仲唔夠多？
喺度捉呢啲咁小學雞

又係你自己話淨係去食鉅記，依家又話咩貪隔離埠香，真係咩都你講曬

我個意思係我去澳門淨係食左鉅記
唔係為左食鉅記先黎澳門
你明唔明

咩一條街15間啊 成個澳門得15間左右咋
閱讀理解唔合格?

其實你去las Vegas都係差不多
酒店名牌壟斷
超市得兩間Walgreens
樹得中間條大街有幾棵
周圍都係啲cosplay友
搭你膊頭影張相就問你攞錢
係揸十分鐘有個outlet行下 但係都全部蝗
講真一個賭城你想expect 啲咩

咩成個澳門
得澳門半島有之嘛 仲唔係得成條街
果個死人島得個青衣咁大

哇又沖出泥柒 有少少地理常識都知澳門包括澳門半島 氹仔同路環 無常識唔怪你
但係屌你地圖都唔撚識睇真係好野
真係笑撚死

真係笑撚死，睇撚住地圖都可以咁on9

所以鉅記咪姐係遍佈3分之1個澳門囉
你數學咁差架咩？

你個名真係同你個人一樣
天下智障

我個名得4個字 你打錯一半
都唔知邊個係智障

班dc9 仆街過香港果班多多聲
我想搭程的士去碼頭都要接3-4部先有部肯接
頭幾部見你去近果個碼頭就會叫你唔打錶直接100-200 （講緊車程50-60到）
我話唔洗就立即黑面開車

巴士佬仲精彩 問佢個站一係唔答 一係直接黑9你面問上唔上車架

btw你地啲澳狗又仇大陸又仇香港
都唔知係咪心理變態
鬧香港人嘅時候又話大陸人好好 有錢又好過港燦
宜家又話澳門人對蝗蟲態度係咁差 因為人地大陸人差
問心 邊夠你地澳門人差 唔係大陸放啲人落黎買野你地有生意做
唯一嘅技能就係屌香港人同派牌 一係就賣衫 再唔係就渣的士劏客
要不是中央照顧你們.....

垃圾地方一個

個名幾搞笑

澳狗：緊係你態度有問題啦

邊撚個話大陸人好好，講唔掂都好作d野出泥啊大佬btw你講嗰d乜柒中央照顧你們真係好柒似蝗蟲，蝗蟲之嘛你怕咩認姐

利申:香港人 屋企人住澳門 所以經常兩邊走

其實大部分氹仔d賭場都有鉅記櫃檯同鋪頭

做咩呃個香港證黎扮香港人呀
死澳狗
澳門搵唔到野做黎香港呃飯食？

樓豬係未去錯左地方
澳門出名多便利店 差唔多過條街就有一間 商場唔多就真既
同埋澳門綠化係做得幾好喎 差唔多地方係見唔到樹
同埋dc9係可以周圍載客 冇話指定位置 酒店地方例外
總結：樓主有心醜化澳門

你唔識睇巴士路線表？

你都可以當係
不過仲有好多香港人黎澳門幫你地起賭場
幫你地管賭場 管埋你班澳門狗

講唔過人 就又澳狗又乜乜柒
典型嘅講唔過人就將嗰問題變成地區矛盾

澳門最撚憎的士佬，九成九一聽到坐短程即時黑哂面唔去

一早估穿佢係大陸人啦

copy & paste一分鐘唔洗都搞掂啦
指定左呢段說話淨係同樓主講咩
澳狗

澳狗講唔過人就轉移視線
屈人係大陸人
澳狗又贏

屌那星原來又係嗰班食兩邊茶禮嘅賤喱
拎住澳共正苦嘅九千蚊掩口費
上嚟香港人嘅論壇指點江山
笑撚大人個口
事實係你班澳門賤喱見到支那人就笑口騎騎歡迎財神爺
就係靠賭場入邊啲支那水魚養起你班低技術廢物
話你哋「中央照顧你哋」有乜問題

邊敢屈你啊 你有中央撑你
你唔消費 成個澳門即刻陸沉

講到悶 又係個9000蚊
又係到葡萄，仲有屋企人住澳門咋，9000蚊關我尻事咩，葡萄都唔好沖出黎柒啦

突然間醒起 有一班澳門人舉過牌
寫住習大大 請打救澳門

屌，有得俾我揀我都想要個9000銀啦，家陣香港好撚好咩 ，好民主咩，咪一鳩樣俾中共同習大大撚緊，連個9000掩口費都懶得俾

樓主係柒
但都改變唔係澳門係垃圾地方既事實

哎呀
你點知小弟好葡萄你哋澳門賤喱有得拎掩口費架
係呀你老豆老母拎皮八蚊關你鳩事架
係呀你老豆老母啲遺產關你鳩事架

樓主開post 個目的係咩

完全同意大陸都好過澳門 真正垃圾地方黎

返支那點會好過去澳門
收支啦支那狗狗

你班澳門人咁不滿連登潤鳩你地嘅咪唔撚好上連登睇post 囉
咁撚多爹

酒色財氣
財大氣粗
無城市綠化
冇地鐵
冇集中嘅大商場+小鋪
D人仲黑面過香港
半夜交通好似淨返的士

Child登真係child登 樓豬鳩吹都可以有咁多正皮

咁你又上

雖然樓主好明顯係吹水
但係佢又無講錯喎

得30平方公里既地方要乜鬼地鐵 條條馬路都有樹叫無綠化，半夜你想入黑沙都有巴士車你入去。

唔使要地鐵咁你地起條輕軌做乜春呀

地鐵同輕軌係兩樣野黎 無知真可怕

等睇澳狗入黎吠

上child登同屌child登有咩衝突？
你屌香港政府咁你又住香港？

點兩樣野先？
你果架輕軌係磁浮？冇車轆？定冇月台？
你講果啲係表面嘅唔同姐 姐係捉字蝨又話一個係地底一個係高架橋

都唔明點解港鐵接黎做 仲登埋啲十九廣告

我真係驚佢請唔到人 澳門人邊識維修架
最尾又係請我地啲人過去做

我住香港係天意
你上連登係犯賤

澳門真係好似冇乜商場,室內都係得賭場果D購物中心

笑撚左 搬龍門就搬龍門啦

咁你唔好話火車同地鐵一樣？

真係港狗弱智原來係真

正確黎講，係冇分別
都係emu重鐵
只係軌距 電壓 轉向架設計有唔同
除非你講蒸氣火車姐
澳門人唔好識少少扮代表啦

咁撚樣都可以講到一樣 咁你咪同支那人一樣？

睇下自己本護照

澳門人果然淨係識派牌

唔夠講又講護照
你有又點呢？唔移民過去
定過到去根本生活唔到
葡國啲垃圾國家去黎托柒
你咪移民去歐洲同回豬做朋友

駁唔到？

咁你解釋比我聽火車定地鐵點唔同？
利申 工程師

係你班港狗打橫黎講 冇樹冇便利店都講得出
移民歐洲好過你留係支那做小支支多多聲啦
至於葡國係唔係垃圾國家都好 點都好過你支那地方
睇你文字帶有羨慕
好酸呀

唔酸喎
利申 崇日撚
white trash都係垃圾

但你係支那狗

一樣既話香港點解唔用火車用地鐵？

閣下仲係一隻講唔正廣東話住喺澳門嘅支那崇葡狗

崇日撚真係特別弱智

崇葡支那人？ 我本身就係葡國人 點似你咁支港護照

厲害了你的國

香港冇火車咩？我叫開東鐵做火車架喎
火車地鐵都有 你想知咩野

講句葡文黎聽下先啦
葡國人點解會識講呢啲低賤廣東話 仲要上支那人嘅論壇？
定你骨子裡根本就係支那人？

ON9樓主, 咁撚細城市要地鐵做乜鳩, 落到去個站等得車嚟我都搭到其他交通工具去目的地啦

日本都唔係個個城市有地鐵啦下

咁你又起輕軌
我叫你地起架咩
你地澳門人渣車咪得囉
澳門咁細 巴士都唔使要啦

Olá

上連登都唔得？ 咁你又用WhatsApp Facebook ig? 唔係話White trash咩？ 定你骨子裡就係崇白

算啦 佢根本就係到盲反 單睇佢話澳門冇樹冇便利店就知

屌你我夠識西班牙文法文德文日文啦
淨係ola
我叫你講句葡文 唔係講個葡文字
ola係一句咩屌你
hola
hallo
bonjour
こんにちは係人都識打啦屌你老母

打完出黎你又話我google translate 啦 唔夠人講就屌老母

港狗真悲哀 澳門人一本護照就收你地皮

咁你咪用手寫再影相擺上黎囉
你唔識就唔識啦

你不如數下行上輕軌條天橋時間同喺地鐵站入口行到落月台等車嘅時間差幾遠

同埋輕軌無澳門人想起嗰喎

加上你又講得岩, 大部分澳門人真係鐘意自己揸車

澳狗仲悲哀 打個風就死左十條友
唔知點解葡國唔救你 要搵老解黎救你

可以差唔遠架
你設計架咩個站 你又知一定快過落月台
日本香港夠有啲架空站高撚到無倫啦戇鳩你同邊個站比先

無諗住起又點呀咪又係要起 比阿爺cap水 繼續收九千蚊啦

唔明有咩好對比, 日本暴雨夠死人, 天災嘅嘢無人想

係，的確香港人骨子裏崇洋媚外，吹咩

剩係齋計上環港澳碼頭入口行到落月台等車都夠上條天橋來回4轉啦下

講到香港唔係咁, 條膠鐵呢, 都唔明呢啲大家都比人CAP水嘅嘢都要攞出嚟比, 大家鬥ON9咩, 真係好好笑

日本果種災難當然唔可以同你比
澳門果種颱風打黎日本度根本就好似打黑痴咁
係澳門啲基建廢先死人姐
日本人果種天災澳門陸沉添啦

係囉我都唔明有咩好比 啲人成日攞本護照打飛機
大把香港人移民唔使靠葡國/歐盟護照啦
我識大把都有英國 美國同澳洲護照
係啲人成日提 我都冇話羨慕啲人移民

有lift架嘛柒頭

吹你唔脹 只不過港狗要崇洋但又話人地white trash有啲柒啫

你屌完又點 咪繼續大撚把香港人去賭場送錢俾澳門人洗
人地仲年年攞$9000

好似成個POST喺度你係咁攞嚟比先, ..又無樹又無便利店, 小學雞撩交嗌咁

係LO, 啲人個個搭LIFT咁整條扶手電梯做乜嘢丫

係呀 港狗要投資移民 但我地唔需要搞咁多野 話走就走 明唔明個差別？

一個人有幾冇用先拎本passport 拎J,搏存在，你同你個fd永遠唔夠人講拎三督屎尿屁做論點，
順帶一提，香港有over一百萬人以上有外國passport（唔計BNO),Proportion嚟講係亞太區第一
冇必要葡萄你

我冇攞黎比
我講左好多次係事實
係香港人去到澳門 覺得澳門好多野都不如香港
唔明澳門人啲優越感喺邊度黎

一個人要鳩吹澳門冇樹冇便利店黎幫香港打飛機 真係好可悲

我好朋友一出世就有外國護照
淨係親戚我都有一個澳洲一個荷蘭
你覺得佢地申請我移民過去會好難？
佢請我做野咪得

冇樹事實？ 俾人攞相做證據又話個啲係膠樹

垃圾地方 支那二三線城市

要請你做野先有 同一開始就有既分別
你而家有冇？

天災係冇人想
不過人禍就係你哋澳門賤喱自己攞嚟
水淹七軍周圍浸到仆街完全係天災？
人哋日本仔個首相都有出嚟做場大龍鳳呃選票
你哋個市委書記呢？
係呀有葡國護照好撚威威呀我哋好撚提子呀
又咪係留喺個廢墟等支那少爺兵嚟打救你哋班難民

香港林鄭奶共仲出面過澳門特首

好似係你啲傻撚成日有被害妄想症咁覺得澳門人成日踩鳩你地咁...

其實有咁嘅諗法平時係咪生活上成日比人無視或者住劏房太大壓抑要上網攞啲樹丫, 便利店丫同人哋比攞返啲存在感

唔好意思 我有樓住
唔使供
睇唔過眼一啲剩係識派牌同埋屌香港人嘅人種 享受緊比人喂食嘅溫室生活
仲要聲大夾惡上連登 同去澳門高登日日屌鳩香港人
唔係雜種圈養你地 真係一早就餓撚死晒

根本全部都係港狗開po屌澳門先 都仲係要俾佢地屈澳門人踩鳩佢地

你做乜講便利店？家下我針對你國籍優越論，你要談論便利店同樹嘅arguments麻煩唔好同我講，麻煩學下扣題

樓？ 200尺樓？ 狗屋？？

狗屋係你住架姐
我唔介意比張床你訓

講緊樓主呀 傻閪 你擘大你個屎眼睇返上面再嘈啦

200尺既垃圾都叫屋

利申 屋企2500尺

平時上開澳門高登班ON9仔咪同樓主你呢啲一樣加人工加60蚊

剩係識派牌嗰堆阿姨分分鐘都高人工過你丫

200尺嘅狗屋係比你住嘅 我間屋係你間屋外面 你乖乖地入返個籠度啦

你隻倉鼠點？

唔好意思
工已轉
起底是沒有用的
唔夠人講就起底

我都想知邊忽唔夠你講, 樹定係便利店?

咁你咪同樓主講囉！家下我純粹不齒你國籍優越論嘅point,然而提出反駁，你無故向我講便利店同樹嘅points係冇用，因為我冇就呢兩個points提出意見，，針對你國籍優越論

澳門人除左識屌人同起底究竟仲識啲乜
起埋啲陳年舊post

健在 有心

港狗除左柒仲識咩？

無商場就真，只有去賭場買野，真係好煩

成日話澳門啲便利店好方便點解我個fd
會搵唔到 賭場附近冇咩？你話市區有姐係唔係度度有啦
樹。。得果幾棵叫樹
香港個垃圾高爾夫球場都多樹過你

我個fd話香港人窮到連飯錢都冇 個個日日食二飯

咁有錢你點解唔移民去葡國呀？仲留喺澳門
聽聞澳門北區好多廢老同窮人住緊爛唐樓 日最泥撈飯

水泥*

樓主慘到自己send whatsapp比自己咁慘？

咁多字覆咁快？😂

澳門真係好垃圾 蝗又多 交通又唔方便

有錢我去邊都冇問題 點同你 窮撚日日捱 60時薪

我都覺 但澳狗不願面對
唯有用葡國護照黎自慰
呢種都算係阿Q精神黎

盲反撚不意外

姐係你個FD話搵唔到就代表唔係周圍都有? 香港大澳無便利店係咪等於香港無便利店丫?

樹丫, 係咪要逐條逐條街搵丫

我有錢過你啦
你剩係識派牌 我轉左份狗工十世

香港南蝗好多 交通危險 壓力又大 日日有人跳樓
但港狗不願面對

澳門個市容真係好垃圾
成個大陸咁

點有錢過我？ 夠薑鬥有錢？

香港夠無街影條例屏風樓又多搞到條街陰陰沉沉咁啦, 專搵啲ON9嘢嚟屌

澳門狗冇壓力，所以咩都唔識
除咗派牌 屌人 同扑野 食飯同屙屎

淆底了

我中意屌 使唔使你批准？

姐係覺得澳門全部人剩係做派牌等於澳門高登班ON9一樣以為香港全部人住劏房一樣咁ON9

不過樓主都係同澳門高登班ON9之流

無話唔比, 但唔該你屌都屌得正常啲啦, 你屌澳門政府掘地我都好認同你, 攞樹攞便利店, 雖然而家放緊暑假姐, 但係想笑死人咩

我啲學歷去到外國都搵到食 係咪會有錢過你先
你去到葡國又派牌？

樓主窮撚一個

唔洗理佢啦 一味同人講鬥錢多已經同支那人一樣 成陣銅臭味

吹到去外國搵食時薪仲係得60

澳門人=支那人 無誤

60蚊美金都高過你啦 一個鐘嘅話

澳狗 依到係香港連登呀 死翻去澳門高登啦

話自己有錢過我但又唔敢鬥 正一東亞病夫

你而家幾多呀？

加60蚊人工=時薪60蚊？
澳門人思維

支爆賭業已經收得皮 酒店變死城

講咁耐連樓企幾大都唔敢講 市值幾多呀又？

口吻好似支那人 但話自己葡國人

講完你又會信咩
值300萬

講咁耐都係唔敢鬥

同屈機男一樣咁鳩屎

垃圾澳門人窮到得返錢

又話有錢過我？ 而家又話我窮到得返錢？

鬥錢多做乜撚 講下澳門有幾柒 就話自己身家有幾多 印度呀蒙古呀都有人有錢

咁你有幾多錢呀？影你戶口啲錢出黎睇下

澳門人冇野講 理虧就開始用錢壓人
this is Macau friend

澳狗最自豪就係每年有九千

唔知邊個話有錢過我先呢？

柒喺邊
澳狗根本=支那人

咁又係
我點都係輸
澳狗年年收9千 好合皮

我對於生喺香港好自豪 澳狗淨係唸點賣自己尊嚴比大陸人

咁你又話唔敢鬥
我咪講左我層樓值幾錢
宜家叫你影你啲錢出黎比我羨慕下你又唔影
下 原來你講笑架炸

廿三條立法都無反抗 澳狗又贏

澳狗：澳狗點都係贏 港豬點都係輸

值幾多？ 我個層唔係好多 一層我住晒 市值3千幾萬 未計車位 管理費一個月唔係好貴4千幾蚊

哇 好勁呀
影張管理費單黎睇下
巧驚驚

早前澳門傳媒報道，大批格力犬將移送至海南省安置，珠海亦會接收餘下犬隻。

樓上屋企咁大就收養兩，三隻啦唔該

吹水唔洗錢

朱智賢咁有錢 一次過收養晒600隻澳門狗應該冇問題啦 仲可以同佢啲倉鼠一齊玩

知你好有錢啦
有咩事去美國睇醫生 唔好去養和睇啦
有病又要黎求香港人 澳門狗

你之前唔係話香港醫療唔係好垃圾咩？點解唔睇謀財害命？

樓，其實大把香港人有
外籍都係大把人有，冇必要葡萄

Sor,有insurance 睇樓私家

其實香港得廿萬人住二百尺樓下

原來要6000蚊

原來child登都幾多澳門狗

每次開親呢啲post
見到澳狗果種唔忿氣急住要平反
老羞成怒之後又要用錢用樓用護照黎壓住香港人黎平衡自己心靈嘅缺失果種心態
真係好想笑

多謝玄狗同佢果隻豬智賢入黎幫我推post
真係笑得好開心

喂 到你啦

多數咪同朱智賢一樣係支那人囉
黎到香港為左入名校咪將自己塞入劏房度
明明上面住開3千尺

其實香港冇咩唐樓黃綠醫生，全部醫生必須有HKU同CU頒發MMBS學位 , MCHK先俾執業資格
相反貴地就大把支那畢業醫生，仲要唐樓診所

一個post引晒啲澳門狗上水

駁唔到？ 我6000蚊管理費呀 你呢？

人地用梗南方電網架 一陣訓訓下無冷氣熱死

點解咁貴嘅樓 打一個風可以啲玻璃窗爆晒吹晒落地下？我睇唔透 你可唔可以解釋比我呢啲窮撚知？

唔好意思 我貴樓一塊玻璃都冇爆

不過事實就係你條垃圾係窮撚一個

你真係好聽話
每次我一召喚你就黎比我撚
可能喺你角度係你撚緊我
不過每次我叫你都必然出現 真係聽話過啲狗

邊個字係

麻煩睇下data，2018年有64%有私樓（尚未計入自置居屋同公屋）
肯定超過一半，係你柒咗，無知真可怕

因為澳門人講嘢係有鄉音
咩唔濕人

窮撚努力返工啦

所以為左就返你人地先打鄉音

你係36%其中一個

我正式宣布 樓主係個窮撚！

5800住埋啲爆玻璃嘅樓
咁我都窮得幾快樂 起碼我層樓值

值咩呢，論支那醫生同唐樓診所，澳門肯定多過香港

梗 粤音: gang2 拼音: geng: 梗概, 梗直, 從中作梗
梗=緊
聽少啲蝗語啦仆街

話左冇爆 唔夠我有錢就鳩嗡

係呀我好窮架
唔似得啲澳門人唔使點做都咁有錢
因為個個都靠賭 同做雞

值得冧樓？

你話冇爆我就要信咩 澳門啲樓咁垃圾

香港點樓點都實淨過澳門

真係窮撚大多特別井底同埋仇富

死翻去澳門高登啦 踩人地地盤

你幫佢護航冇用，in fact 佢唔睇資料唔做功課就隨口up，但你盲目護主只會更肉酸， what a shame

唔多講了 樓都可以咁樣冧

同你一樣囉 盲反

仲要有隻香港雞活生生壓死 真係共享中國人榮耀

So call自己讀law, serious?
我唔敢相信一個讀law嘅人鳩噏當秘笈

你地真係好撚悶
兩邊都係

我唔係讀law

攞呢啲舊樓黎比
香港啲新樓先唔會打個風就爆玻璃
停車場更加唔會死人

你攞呢啲垃圾同我比

54.6都唔少
澳門係100%？

咁唔通攞何鴻燊同你比咩

港英起就唔會爛？
你阿爸生你基因咁優良
佢係咪唔會死？

搵啲同樓價同我比啦傻鳩 你300萬我咪搵唐樓同你比囉 小心冧呀 打飛機細力啲呀

78高少少姐
我以為全民住私樓添
同啲white trash比澳門人都係cheap

高少少 所以話港狗真心弱柒智

原來澳門啲樓咁貴？300萬係買到唐樓架炸？cp值咁低都仲可以打到飛機
咁台灣人都幾慘 咁窮住咁大間屋

呀生你呢個data圖表所show嘅係2016嘅數字，但even佢係2016年嘅統計，喺私人居所自置率個rate上，係超過50%，足以推翻你話香港私人永久居所不足一半嘅説法

澳門幾多人 香港幾多人？
澳門樓價幾高？香港樓價幾高？
成日抬高自己黎同人比

我講緊你層樓同香港啲唐樓

唔係話你

窮就窮啦 最要死頂

但事實係香港的確有超過一半人以上擁有私樓，你嘅説法俾你自己所搵資料推翻，好柒呀

澳門人不願面對 人地話佢個城市垃圾
佢就會話人地窮黎攻擊人
真係同大陸人冇分別

我話佢你窮 你就轉話題

咁睇比例香港政府對社會嘅投資算係比澳門政府做得好

澳門福利好你港狗多多聲

又嚟瘋狂搵新聞去攻擊對方，但同題目不相關，又要擺弗洛伊德上枱

我又覺得自己唔窮喎
呢啲野好主觀
你又唔識我 我又唔係住得好差
你中意咪繼續話我窮話我訓街囉
起碼我有錢去旅行又唔使買樓

柒咗就認啦

係喎 山頂同鏡湖兩間醫院真係好好
醫死人澳狗都覺得冇問題
仲有年年九千蚊 我真係好妒忌

係啦係啦 繼續做井底啦

澳門人最好 最唔井底
淨係識困喺澳門派牌

哇屌 香港醫院做咩事劈個bb一刀 啲醫生真係好手勢 可以去做人體刺身師傅

仲有澳門人唔使考公開試 真係好
求撚其讀書都有大學收 仲可以去葡國讀

好過港狗 有錢過港狗

香港人真係勁 有贏國護照

起碼多人識 唔使好似澳門人咁要去求人地比佢玩 Pokemon go

而家d人係咪無睇新聞？
唔好話超過50年樓齡
呢單明明唔係天災，而係裝修佬夾硬打鳩爛主力牆先冧，冧之前仲頂左一段時間好多人走得切
邊似果d打個風就爛撚曬嘅新樓
咁都可以做例子？

香港窮撚去到澳門搭纜車要屌人免費俾佢坐

咩叫唔使用腦 唔好將啲垃圾澳門學生套落香港學生度

你唔係搵南亞村嘅新聞然後再寫臭香港
做咩唔爭論香港冇一半人以上擁有私樓同唐樓黃綠醫生嘅topic 而急速拎其他新聞轉移話題

佢地冧樓同爆窗一樣咁小兒科

香港學生好勤力，成日補習操pp
事實香港上有repeat 嘅
唔好覺得自己荒唐留級制而再鳩噏話香港冇

唔好意思 香港band 4 band5已經取消左好多年
最唔井底嘅澳門狗
淨係細細個識一個澳門人家庭 住喺我附近兩個仔女都讀唔掂香港嘅band3搞到要返澳門讀 仲要個老母做野勁蠢成日比我老母同啲師奶笑鳩佢 不過佢個女個波好大可惜冇得渣

香港而家冇band4，5，麻煩做足功課
不過論average academics performance 嚟講，未知邊個更略勝一籌呢？

又鳩嗡 我個香港朋友話香港冇車 仲係用馬代步

咁事實係你一再迴避自已論點被推翻而搵其他嘢而毫不相干嘅嘢而貶低人

香港！ 跳樓比例贏左十條街 澳門學生輸得心服口服

柒撚左就縮番入你老母個子宮啦

Currently,咁事實香港冇band4,5

你地澳門狗一早縮哂啦

又一個己已不分

不嬲係深圳都好過澳門
除非你係有錢佬

明明迴避問題，轉移話題係你，你都可以賊喊捉賊，佩服

邊有香港人同你隻澳門狗做朋友
咪咁痴線啦

學好啲母語先啦扑扑車

家下係講香港中學banding,你up Suicide rate做乜

你乜撚野啫
我又唔係澳門狗

又澳門狗又支那狗
諗定好過邊樣未呀
食大頭奶粉食到你班澳門狗懵撚左

朱智賢點錯相 明明已己不分果個係玄生 姐係佢自己啲澳門狗同胞

但玄生就黎一招順水推舟黎反咬扑扑車一啖 澳門狗啲個名真係冇叫錯

冇 只不過你地玩跳樓嘈到澳門都聽到啫 下次試下吊頸或燒炭 唔好嘈住晒

當人哋批評對方迴避問題轉移話題時，你話我學唔好母語做乜鳩
我自己讀EMI 中學嘅，又成日同abc，I school 女仔做fd，中英混合好正常不過

班cheap女同你班澳門狗一樣
一味靠痴

唔好咁酸la，大把香港人揸住BNO打飛機，都係想要個身份認同感啫，日日都想去英國住到變BC有居留權，老實講個個都想移民啦，唔通真係攞條命同中國打咩，轉個頭話人地本葡國護照係垃圾 ，其實英國回教徒問題仲嚴重過葡國多多聲啦，葡國今年仲要出左歐洲4豬，其實講真個句邊撚個香港人唔想要本外國護照防身同着草架

已己不分呀話緊你

佢係咪打太多飛機

你又知我唔識中文？
原來唔多打中文就等於唔識中文，咩邏輯

個POST做乜鳩

講啲澳門好野黎聽下

罵戰囉！

樓主智力0？

哦！係咩
Sorry!

佢真係幾連柒

好似咁耐得你話我柒
但我啲正皮多喎

群開abc同鬼佬鬼妺，呀唔好意思，打錯字

仲可以死兜到

都唔死架
唔通我開500個分身黎like自己咩
有目共睹 證明澳狗點兜點插我我都係大把人撐

冇咩回應 睇錯唔比架咩

好在本小姐有錯會直認不諱，唔似某啲人柒咗唔認仲轉移話題

Totally none of your business!

講到無便利店咁又誇咗啲
（雖然要行遠少少 ）

請問你up公屋有咩關係呢？

港澳人口差咁多
利申：BNO香港人
真係唔知樓主有乜居心

屌好撚on9呀，捉d小錯處黎搵交嗌

突發:有人係地盤柯屎拆樓

LIHKG @ Android

當柯屎同柯尿都唔識分
己同已唔識分都唔出奇啦

冇樹都講得出

呢個真
同過澳門三流大學既學生交流
人格衰 學歷又唔夠人勁
自視過高
無人識你啊柒頭

哦唔夠人講！回避話題就講呢啲，呀未來大狀，細妹我甘拜下風

柒咗就認啦，冇一半以上有私樓

So called 讀law
先唔講啲logic,連功課都未足好亂噏廿四

澳門除左賭場仲有邊度好去

自編自導自演

賊喊捉賊，連香港冇一半人冇私樓都up得出，以為自己搵到reference ，點知原來係推翻自己説法嘅資料，好柒呀，band4,5已經冇咗好耐啦，仲有香港有repeat 㗎
Stop making an ass of yourself

點呀又留下一堆
果然你作風，本小姐睇穿哂啦

唔夠人講咪就講埋啲唔相關廢話啦，呀law友

又嚟sosad帶過，不如柒咗就認

澳門人除左拎黎試藥仲有咩人

法律學生原來咁冇logic,鳩噏唔駛本，唔夠人講就回避，人身攻擊

其實澳門咁落後
幾時諗住發展下

玄學大師澳門人

打風果陣咪見得
仲有起條輕軌起咁耐。。。

澳門真係個好撚悶既地方 又細又冇野玩
最重要係d人 已經係比支那人同化晒
D品格係一撚樣 事不關己
係佢鋪頭執到人地漏低左條鎖鑰 諗住比番佢睇下有冇人黎拎番
仲要比佢鬧 ：你咪dum左佢囉 垃圾黎既比我做乜
真係呆左 個格衰到同支那人冇分別
去過幾次都見到晒d澳門人醜惡既一面
勁撚多本地人連廣東話都講唔正

所以話 澳門人真係支那狗黎
華人最好修養應該係台灣人 個人覺得
因為去過一次 朋友唔見相機 都搵得返
仲要成條淡水街個個都幫你留意 最後係個老闆娘幫我朋友執起左保存緊

仲要你一爆晒佢地啲缺點 就個個好似狗咁衝埋黎咬你
完全冇反省自己做過乜
淨係話 香港人自己做過乜 所以我地先咁對你

癲佬，我樓下一間廿四小時超市一間七仔，隔離街仲有兩間超市

算啦 盲反撚不意外

澳門係用嚟賭錢架咋喎
邊係人住

照你咁講香港都係用黎炒

屌好心你哋咪撚咁on9啦，係咁捉對方啲小錯處放大再以偏概全，你哋唔諗下香港澳門台灣三個地方鬧交邊撚個最開心，樓主係咪5毛嚟㗎屌

so?唔鬧交支共就會倒台？64會平反？

咁係咪五十步笑百步鬧完人地俾人文化入侵攞完d優越感之後即刻打個飛機香港就會即刻獨立建國呀，咪咁幼稚啦

由細到大都未撚聽過香港人會歧視澳門架，係近呢幾年精解咁多小學雞跟風上child登先搞成咁，又唔見以前高登咁樣樣

照你咁講做咩都冇意義架啦
鬧同唔鬧都改變唔到香港食緊屎嘅事實
咁我鬧多佢兩句有咩影響先
宜家係啲澳門人態度差劣 自命清高
我上黎發洩下唔得？
根本澳門人唔屌係唔會醒 鬧唔鬧交佢地都奶共架啦
唔通我唔鬧啲澳門狗佢就同我地同一陣線？
澳門神早就立左23條啦屎忽鬼

由細到大都未撚聽過香港人會歧視澳門架，係近呢幾年唔知點解咁多小學雞跟風上child登先搞成咁，又唔見以前高登咁樣樣

你未撚聽過=/=唔存在
你有冇聽過香港人冇歧視澳門反過黎比澳門人歧視？
佢地黎香港睇醫生係咪間接享受緊香港嘅醫療福利？雖則錢係佢地政府比
服務係我地提供 佢鬧撚返你
咁咪唔好睇香港啲論壇囉 又要衝過黎柒

唔係喎我係外國見到啲澳門人都唔係咁架喎，on9就每個地方都有架喇，我現實又真係未見過澳門人會仇視香港人喎，定係你上Facebook見澳門高登班生番見太多

算啦要香港好好咩，佢哋俾政府俾中共撚鳩佢哋香港何嘗又唔係呢，五十步笑百步有咩意義呢